其實真毒又有咩好怕

與其勉強去應酬唔想理既人，倒不如自己一個人。與其搵女搵仔，不如搵一個了解自己既人。
其實做毒撚，都係一種自由
我好自由，我好自由